有時真係唔明啲動保撚點諗

如果係北區嘅巴絲都應該知邊個係劉冠傳
區外人未聽過都應該知邊個係極醜惡大叔

佢喺北區fb group成日出post話發現呀黃(劉生專用流浪狗稱呼 ) 話要call漁記愛協嚟處理 然後就會一大堆大愛撚動保撚喺下面圍屌佢 每日不斷重複

最近又有個動保page聲討佢 問題嚟啦 明明隻狗幾日前已經有街坊發現 班動保撚都唔去處理 一畀劉生擺上網 即刻9秒9攞嚟公審
Link:

我認同漁記愛協吓吓捉啲狗去人道毀滅係痴撚線
但其實以資源嚟講一定係漁記愛協最多 點解啲人係聲討一個熱心揭露社會問題嘅人 而唔係政府/志願機構嘅處理手法

問心 以劉生出post嘅頻密程度 佢仲熱心過班動保撚

佢出Post係屈啲狗會咬人所以比人屌
再者 啲流浪狗無病無痛無搞到人 有得佢自由生存有咩問題？ 何況已知既係漁記同愛記資源不足 9成會啪 咁報漁記愛記同直接殺左佢有乜分別？

乜撚野動保

動物保育 班友仔係咁叫自己

流浪狗的確係有生存權利 而家問題係班人唔去chur政府改動物政策 反而走去埋怨人舉報啲狗 正苦一句講話轉送哂畀班大愛撚都收貨啦

你講得啱 佢地可能有更好既選擇可以做
但係唔代表屌條渠頭劉冠傳有問題
條撚樣動機唔係引起關注 想幫啲流浪狗
而係想屈9佢地 趕盡殺絕

劉冠傳我屌你老母 你條垃圾無撚用架 你老母做雞周街比人屌先生到你件廢物出黎

佢攞白卡架嘛 有時見佢自己post啲片仲以為佢好鍾意啲狗 係咪吹口哨撩佢哋 應該有啲精神分裂